<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<notices language="nl-NL">

    <notice
        id="10"
        color="0xff4f4f"
        title="VERONTREINIGING ALERT!"
	picture="icon_pollution_rsrc"
	showMap="true"
    >Verontreiniging in uw stad heeft meer dan de maximaal toegestane bedragen vastgesteld door de Micropolis Verontreiniging Agentschap. U loopt het risico van ernstige ecologische consequences.&lt;br/&gt;Either clean-up van uw handelen of open een gasmasker concessie op het stadhuis.</notice>

    <notice
        id="11"
        color="0xff4f4f"
        title="CRIMINALITEIT ALERT!"
	picture="icon_crime_rsrc"
	showMap="true"
    >Misdaad in uw stad is uit de hand. Angry mobs zijn plunderingen en vandalizing de centrale stad. De president zal sturen in de Nationale Garde snel als je kunt niet van het probleem.</notice>

    <notice
        id="12"
        color="0xff4f4f"
        title="TRAFFIC WAARSCHUWING!"
	picture="icon_traffic_rsrc"
	showMap="true"
    >Verkeer in deze stad is verschrikkelijk. De stad breidt zich uit patstelling. De pendelaars krijgen militante.&lt;br/&gt;Ofwel bouwen meer wegen en rails of een kogelvrije limousine.</notice>

    <notice
        id="20"
        color="0xff4f4f"
        title="VUUR REPORTED!"
	showMap="true"
    >Een vuur is gemeld!</notice>

    <notice
        id="21"
        color="0xff4f4f"
	sprite="5"
        title="ROTBEEST AANVAL!"
	showMap="true"
    >Een groot reptiel rotbeest is gespot in het water. Het lijkt te worden aangetrokken tot de gebieden van hoge verontreiniging. Er is een spoor van vernieling, waar het gaat.&lt;br/&gt;Alles wat je kan doen is wachten tot hij vertrekt, dan is herstel van het puin.</notice>

    <notice
        id="22"
        color="0xff4f4f"
	sprite="6"
        title="WERVELSTORM ALARM!"
	showMap="true"
    >Een wervelstorm is gemeld! Er is niets wat je kunt doen om het te stoppen, zodat je beter voor te bereiden op het opruimen na de ramp!</notice>

    <notice
        id="23"
        color="0xff4f4f"
        title="AARDBEVING!"
	showMap="true"
    >Een grote aardbeving heeft plaatsgevonden! Zet de brand zo snel mogelijk, voordat ze verspreid, dan sluit het elektriciteitsnetwerk en de wederopbouw van de stad.</notice>

    <notice
        id="24"
        color="0xff4f4f"
        title="VLIEGTUIGCRASH!"
	showMap="true"
    >Een vliegtuig is neergestort!</notice>

    <notice
        id="25"
        color="0xff4f4f"
        title="SCHIPBREUK!"
	showMap="true"
    >Een schip heeft vernield!</notice>

    <notice
        id="26"
        color="0xff4f4f"
        title="TREIN WRAK!"
	showMap="true"
    >Een trein heeft crashte!</notice>

    <notice
        id="27"
        color="0xff4f4f"
        title="HELIKOPTER CRASH!"
	showMap="true"
    >Een helikopter is neergestort!</notice>

    <notice
        id="30"
        color="0xff4f4f"
        title="FIREBOMBING GEMELD!"
	showMap="true"
    >Firebombs dalen!</notice>

    <notice
        id="32"
        color="0xff4f4f"
        title="EXPLOSIE GEMELD!"
	showMap="true"
    >Er is een explosie!!</notice>

    <notice
        id="35"
        color="0x7fff7f"
        title="STADJE"
	picture="icon_town_rsrc"
	showMap="false"
    >Gefeliciteerd, je dorp is uitgegroeid tot de status van stadje. U heeft nu 2.000 burgers. </notice>

    <notice
        id="36"
        color="0x7fff7f"
        title="STAD"
	picture="icon_city_rsrc"
	showMap="false"
    >Uw gemeente is uitgegroeid tot een full-size stad, met een huidige bevolking van 10.000. Houd goed werkt.</notice>

    <notice
        id="37"
        color="0x7fff7f"
        title="HOOFDSTAD"
	picture="icon_capital_rsrc"
	showMap="false"
    >Uw stad heeft een hoofdstad. De huidige bevolking is hier 50.000. Uw politieke toekomst ziet er rooskleurig uit.</notice>

    <notice
        id="38"
        color="0x7fff7f"
        title="METROPOLIS"
	showMap="false"
    >Uw hoofdstad heeft nu bereikt de status van de metropool. De huidige bevolking is 100.000. Met uw leidinggevende vaardigheden, moet je serieus overwegen loopt gouverneur.</notice>

    <notice
        id="39"
        color="0x7fff7f"
        title="MEGALOPOLIS"
	showMap="false"
    >Proficiat, je hebt bereikt, de hoogste categorie van stedelijke ontwikkeling, de megalopolis.</notice>

    <notice
        id="41"
        color="0xff4f4f"
	sprite="2"
        title="ZWAAR VERKEER!"
	showMap="true"
    >Sky Watch Een rapportage zwaar verkeer!</notice>

    <notice
        id="42"
        color="0xff4f4f"
        title="Inunderen gemeld!"
	showMap="true"
    >Inunderen is gemeld langs de waterkant!</notice>

    <notice
        id="43"
        color="0xff4f4f"
        title="NUCLEAIRE KERNSMELTING!"
	showMap="true"
    >Een nucleaire kernsmelting heeft voorgedaan op uw centrale. U wordt geadviseerd om te voorkomen dat het gebied tot het verval van radioactieve isotopen.&lt;br/&gt;Vele generaties zullen confronteren dit probleem voordat het weg gaat, dus niet je adem inhouden.</notice>

    <notice
        id="44"
        color="0xff4f4f"
        title="RELLEN!"
	showMap="false"
    >De burgers zijn rellen in de straten, waarin auto's en huizen in brand, en bombardementen overheidsgebouwen en bedrijven!&lt;br/&gt;Alle media wordt weggestreept, terwijl de fascistische varkens klop de arme burgers in de aanvraag.</notice>

    <notice
        id="45"
        color="0x7f7fff"
        title="Start een Nieuwe Stad"
	showMap="false"
    >Bouw je eigen stad uit de grond, te beginnen met deze kaart van onbewoond land.</notice>

    <notice
        id="46"
        color="0x7f7fff"
        title="Herstellen van een Opgeslagen Stad"
	showMap="false"
    >De stad werd hersteld.</notice>

    <notice
        id="47"
        color="0x7fff7f"
        title="Je bent een winnaar!"
	picture="icon_keytothecity_rsrc"
	showMap="false"
    >Uw mayorial vaardigheid en stadsplanning expertise hebben verdiend u de sleutel tot de stad. Plaatselijke bewoners zal erectie monument aan uw heerlijkheid en de naam van hun eerste kinderen geboren na jou. Waarom niet een looptijd van gouverneur?</notice>

    <notice
        id="48"
        color="0xff4f4f"
        title="Impeachment mededeling!"
	picture="icon_impeached_rsrc"
	showMap="false"
    >De gehele bevolking van deze stad is er eindelijk genoeg van je onbekwaam planning en incompetent management. Een boze menigte - geleid door je moeder - is gespot in de buurt van het stadhuis.&lt;br/&gt;U moet serieus overwegen om een langere vakantie - NOW. (Of lees de handleiding en probeer het opnieuw.)</notice>

    <notice
        id="49"
        color="0xffd700"
        title="Over Micropolis"
	picture="icon_about_rsrc"
	showMap="false"
    >Micropolis Copyright (C) 2007 door Electronic Arts.&lt;br/&gt;Gebaseerd op het originele SimCity concept, ontwerp en code door Will Wright en Fred Haslam.&lt;br/&gt;User Interface Ontworpen en gemaakt door Don Hopkins.&lt;br/&gt;Geport naar Linux, geoptimaliseerd en aangepast voor OLPC door Don Hopkins.&lt;br/&gt;Licentie onder de GNU General Public License, versie 3, met aanvullende voorwaarden.</notice>

    <notice
        id="50"
        color="0x7f7fff"
        title="DULLSVILLE, USA  1900"
	showMap="false"
    >Dingen zijn niet veel veranderd hier in de laatste honderd jaar of zo en de bewoners beginnen te vervelen. Ze denken Dullsville zou de volgende grote stad met de juiste leider.&lt;br/&gt;Het is uw taak om het aantrekken van nieuwe groei en ontwikkeling, draaien Dullsville in een metropool in 30 jaar.</notice>

    <notice
        id="51"
        color="0x7f7fff"
        title="SAN FRANCISCO, CA.  1906"
	showMap="false"
    >Schade van de aardbeving was klein vergeleken met die van de daaropvolgende brand, die dagen te controleren. 1500 mensen overleden.&lt;br/&gt;Beheersing van de brand moet uw eerste zorg. Dan is duidelijk het puin en beginnen met de wederopbouw. U heeft 5 jaar.</notice>

    <notice
        id="52"
        color="0x7f7fff"
        title="HAMBURG, DUITSLAND  1944"
	showMap="false"
    >Allied brand-bombardementen op Duitse steden in de Tweede Wereldoorlog veroorzaakt enorme schade en verlies van leven. Mensen in de binnensteden waren het grootste risico lopen.&lt;br/&gt;U moet de firestorms tijdens de bombardementen en de wederopbouw van de stad na de oorlog. U heeft 5 jaar.</notice>

    <notice
        id="53"
        color="0x7f7fff"
        title="BERN, ZWITZERLAND  1965"
	showMap="false"
    >De wegen zijn hier steeds meer congestie elke dag, en de bewoners zijn boos. Zij eisen dat u daar iets aan doen.&lt;br/&gt;Sommigen hebben gesuggereerd een massale doorvoer systeem als het antwoord, maar dit zou een ingrijpende rezoning in het centrum. Je hebt 10 jaar.</notice>

    <notice
        id="54"
        color="0x7f7fff"
        title="TOKIO, JAPAN  1957"
	showMap="false"
    >Een groot reptiel rotbeest is gespot rubriek voor Tokio Bay. Het lijkt te worden aangetrokken tot de niveaus van zware industriële vervuiling daar.&lt;br/&gt;Probeer om de branden, dan is het herstel van het industriële centrum. U heeft 5 jaar.</notice>

    <notice
        id="55"
        color="0x7f7fff"
        title="DETROIT, MI.  1972"
	showMap="false"
    >Per 1970, de concurrentie uit het buitenland en andere economische factoren geduwd zodra de "auto-hoofdstad van de wereld" in een recessie. Daling van grondprijzen en de werkloosheid steeg vervolgens de criminaliteit in de binnenstad tot chronische niveaus.&lt;br/&gt;Je hebt 10 jaar om de criminaliteit en het herstel van de industriële basis van de stad.</notice>

    <notice
        id="56"
        color="0x7f7fff"
        title="BOSTON, MA.  2010"
	showMap="false"
    >Een belangrijke kernsmelting staat te gebeuren op een van de nieuwe binnenstad van nucleaire reactoren. Het gebied in de nabijheid van de reactor zal zijn ernstig verontreinigd door straling, waardoor je voor de herstructurering van de stad eromheen.&lt;br/&gt;Je hebt 5 jaar om de situatie onder controle.</notice>

    <notice
        id="57"
        color="0x7f7fff"
        title="RIO DE JANEIRO, BRAZILIË  2047"
	showMap="false"
    >In het midden van de 21e eeuw, het broeikaseffect gerezen globale temperaturen 6 graden F. Polaire ijskappen gesmolten en getogen zeespiegel wereldwijd. Kustgebieden werden verwoest door overstromingen en erosie.&lt;br/&gt;Je hebt 10 jaar om deze moeras terug in een stad.</notice>

</notices>
